Quit hku 等rejupas

幾個月前quit左engine 做緊野等rejupas 有沒人係一樣等緊或者有甘嘅經歷，傾下現況.

甘甘甘 甘你老母

矛

唸住去邊間？

照舊hku ，engine轉e&f

Year 幾quit

Year1尾

Rejupas要幾時申請？

有冇Retake dse

你rejupas個陣張Dse cert隔左幾多年？

我考慮緊rejupas，但個成績都幾年前 唔知會唔會考慮，諗緊星期一打電話問

揀個CS再讀個Finance major唔好咩

e&f都唔少人想學吓dup code，如果讀CS＋Finance的話其實e&f做到嘅工你都會做到，會學嘅都會學到，唔啱加多個econ minor應該都夠cre，到時你喺而家哩個世代嘅職場真係unstoppable，但e&f就讀唔到CS major了

當然我都係講吓姐

求其re左科通識 費事甘巧撞咩隱藏暗pen

幾時都得 只是過左五月個deadline要等下年。我就係甘

甘你老母，咁呀

巴打你個建議完全係我個plan，但是太理想，讀左第一年c++同Python我就知我完全唔適合讀cs，可能我個人思維跳躍式，一到要謹慎的邏輯思維個腦就打結，唯有退而求次讀興趣科。

吊你老母 關你柒事

當然都是多謝你個建議先

咁就死返5p啦垃圾
字都唔識打讀乜撚bbq e&f

屌呀吊，讀中文啦你

以為e&f 係bbq嘅笨柒收皮啦，一句就估到你學歷